陰謀論 政府襯集會前不斷打壓

警方不斷拘捕，連登都收埋皮 係咪想專登激起更多人上街先出老解

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel